民意好撚緊要！！！！

其實依家個局勢
香港人早就歸晒邊
唔好再吹風向論好唔好啊
謹記 核爆都咪撚割！

聽日諗到咩行動未？小弟有一建議

［緊急］十月五，全新行動方案

唔撚割

唔好意思 借個位

［新戰術］反蒙面法對反送中運動有利

要加強國際文宣

呢個真 其他乜撚都假

岩啦 守住哩段時間
最多人出黎帶風

就當本土民意歸哂邊
咁國際民意？

歸邊還歸邊.但民意唔係完全唔郁嫁MA.
中立到2邊淺黃淺藍係會流動嫁.
真係小心步日本後塵.每個行動背後的原因要知點解.
將呢個原因同人講.

呢一刻仲錫住佢黎打？
自己播番今日蒙面法條直播
望住李家超林鄭個樣你再講多次

只要前線只爆不搶，文宣點都做到底

不割唔係口號

民意依家硬過鐵

呢個就係個重點
手足做咩都唔會割
但文宣一定要做足

我敢講呢一刻
會郁既只有 藍 / 偽黃
唔好再呃自己有人係中立啦
嘆小陣冷氣當幫忙

不能認同更多